無錢無樓無車 憑咩有女友?

由幾時開始 愛情係由物質去衡量?

小學嘅時候 所謂嘅愛情 只係單純鐘意同對方相處
喜歡一齊嘅感覺 就覺得對方係自己既另一半

但當年齡漸長 所謂既“愛情”慢慢由金錢 物質去堆砌出黎
咁真係叫愛情咩？
佢都無錢無事無樓 拍咩拖阿?

如果喜歡一個人可以控制 就唔係叫愛情
因為佢有啲咩 先鐘意
咁自問 我自己又唔係咩樣靚身材正
憑咩要要求對方有車有樓有錢

我只喜歡在一齊時嘅感覺
如果係開心 其他嘅野係咪真係咁重要?
兩個人一齊努力 唔得咩？

a:你睇下佢幾幸福 ,男朋友做金融㗎!成日去旅行食好野
b:嘩!男朋友成日送名牌袋俾佢喎!

真正嘅幸福 邊有得比較
我覺得幸福 因為當中有愛

sorry for 1999